Title: Nya Debian Maintainers (November och December 2020)
Slug: new-developers-2020-12
Date: 2021-01-22 18:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published


Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två månaderna:

  * Timo Röhling
  * Fabio Augusto De Muzio Tobich
  * Arun Kumar Pariyar
  * Francis Murtagh
  * William Desportes
  * Robin Gustafsson
  * Nicholas Guriev

Grattis!

